Handel, mijn goede kerel; "hoewel hij op deze lichte toon sprak, was hij dat wel heel erg, - "Ik heb nagedacht sinds we hebben gesproken met onze voeten op dit spatbord, dat Estella zeker geen voorwaarde kan zijn van uw erfenis, als ze nooit werd genoemd door uw voogd.
